建議香港設立虐殺所，供應黑警殺人滿足獸慾！

香港各區設立虐殺所，類似二次大戰時所謂嘅慰安所，目的係供應大愛包容人士、自願者，比黑警發洩獸慾！

所裏面提供伸縮警棍、槍械、漒水等等，隨便使用虐殺，黑警滿足咗獸慾之後，平時返工就唔會有衝勁去傷害市民！

其實香港200萬人搵到一千幾百自願者唔係難事. 中一千幾百人生命，換取200萬人嘅和平示威自由，值！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

新屋嶺

Btw你老母做雞 你家姐做雞 你個妹做雞 你老豆都係雞